{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019414",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논현 휴"
    },
    "text": "総客室数は30室で、近くには9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、7号線宣靖陵駅、7号線鶴洞駅があります。 韓国語家だけでなく他の言語でも案内できます。 ただし、基本規定では3人以上の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可能であり、これによるキャンセル及び払い戻しも不可能です。 客室はネットフリックスの視聴が可能で、本人のアカウントが必要です。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんので、ご注意ください。 訪問者のレビューによると、価格に比べて満足度の高い江南の宿で、清潔で親切なサービスが経験でき、周辺に多くのレストランがあり、食事の利便性を感じることができます。 ただエレベーターの故障や少し古いTシャツはありますが、寝るのには不便がなく、簡単なものも提供されます。 ただ、5階までは階段で上がらなければならないので不便かもしれません。 値段は安い方ですが、施設が古くて部屋が小さくてベッドが狭くて寝るのに不便なことがあります。 水圧は大丈夫ですが、VIPルームには浴槽も付いていていいですが、蚊に注意しなければならず、清潔度が低い方です。 一部のお客様は待合室としてご利用いただくことをお勧めし、宿泊施設がある地域はモーテルのないところなので、ホテルの感じをお探しの方は他の宿泊施設を探すことを考慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどの駅ですか？",
            "answer": "近くには9号線宣靖陵駅、盆唐線宣靖陵駅、7号線宣靖陵駅、7号線鶴洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では他の言語でも案内してもらえますか？",
            "answer": "はい、韓国語だけでなく他の言語でも案内できます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "基本規定では3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊や未成年者の入室によるキャンセル及び払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "レビューによると、周辺には多くのレストランがあり、食事の利便性を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "レビューによると、価格に比べて満足度の高い江南の宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔で親切なサービスが受けられますか？",
            "answer": "レビューによると、清潔で親切なサービスが経験できる宿です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターは正常に動作していますか？",
            "answer": "一部のレビューによると、エレベーターの故障が報告されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスの視聴が可能で、本人のアカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺には他の宿泊施設はありますか？",
            "answer": "レビューによると、この宿泊施設がある地域はモーテルのないところなので、ホテルの感じをお探しの方は他の宿泊施設を探すことを考慮する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 541
    }
}